朗豪坊電梯意外證明連個天都睇唔順眼你班港豬，

留名睇大愛撚入嚟

納dee